行山銀行幾時全行WFH

星期3夜晚無啦啦出email話分team A/B
由下星期一開始每兩星期Rotate
完全唔明點解唔係成間bank WFH
要住同一座有確診先可以申報
明明而家好多地方都好嚴重
點解唔可以問下邊個住嚴重地區 等佢地WFH
之前都係全行WFH
而家嚴重過之前咁多 就要50%人返工
奇怪

自推